最新：明天14/6立法會不召開大會

from Nownews

請勿鬆懈，班狗信唔過

呢d真係唔好信 佢地開完火先警告都做得出

睇黎建制派反枱單野係堅

係唔係大口狗都想拖

咪撚天真

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

政府又扮晒野想降溫

好似傘運個時咁慢慢消耗你支持度

今天蔡英文大捷，777俾人屌死

可能只係拖

冇可能

放軟一兩日再殺你個措守不及就差唔多

勇武成功連拖三日大會。

上次經驗過俾我地聽 千奇唔好大意 目標一定係完全撤回 唔可以係加乜減乜

我覺得係天氣關係 佢都唔想啲狗場仗難打
天氣好返啲 易打好多

有機會

落大雨不利放催淚彈?

長期抗戰

推

有冇可能係一直唔開, 到最後個日一野剪布表決??

佢地戴晒pad 頭盔 你估唔重 仲要落雨 行雷

空城計 咪玩啦

想問下如果聽日佢反口開番會法列有大列明最少要提前幾多個鐘通知所以議員????

其實佢地係咪可以直接20號表決唔討論?

一定要過二讀

佢地都拖唔耐
要決定繼續二讀定撤回

比警犬回血?

俾各國時間做野

林鄭條八婆又失踪，而家似係等共產黨落order，一國兩制真係笑話

大家記著目標係撤回 我地未贏

一日唔叫撤銷，一日都唔會停

其實佢開少幾日會，嗰代表下星期唔會表決

如果拖到20號都未過會點？

可以暫時休息 但唔好鬆懈

宜家係香港憲法保衞戰
就算撤回
我地係唔會罷休
所以聽日開唔開會
都唔阻我地嘅行動

下台唔駛喇
撤得喇

請記住目標未達成但係亦都係機會比肯衝嘅好好休息

請勿鬆懈

1個鐘

唔覺得奇怪咩？
咁想開會嘅竟然早一日話唔開
係咪想我地放低戒心照常返工返學去唔切阻止開會
記住主席係可以彈弓手2個鐘前召集開會

聽日繼續

一粒鐘通知

差佬冇力??

有機會就休息下，但要standby 突發事件

大口狗射咗兩日波，根本冇返過立法會
大口狗同石禮謙都係經民聯
自己將兩件事加埋諗下點解

咁撚鬼....

似彈弓手多過延期

三個字 唔好信

保持警覺

唔信

醫院唔係要保障病人資料咩？

番大陸開左個會表決丫笨

d狗已經頂唔住連日ot了

一直以嚟都淨係話12號既會議唔開 真係有陰謀喎

我諗20號點都要出
大家襯呢幾日休息加預備野餐工具
警惕

Keep住mon實佢地
可能會搵啲咩深夜凌晨時間無啦啦話復會
佢地信唔過

一日已經可以做到二讀同三讀，所以小心狼來了

最重要係俾班狗回氣

其實如果唔開會應該係因為平日癱瘓左金鐘中環班友蝕唔少錢，等星期六日先黎料咪唔會蝕囉

你拖丫 一開會又佔領金鐘

但佢地有無規定要討論幾耐先可以表決過二讀?
如果佢20號一到就表決呢?

垃圾會官方新聞稿

快啦 唔係好急咩 清哂場又唔開會

之前講過七月前點都要過
我諗場仗仲有排

林鄭落台都唔夠
呢隻廬狗都要走！

玩心理戰
暫停開會
開始捉人
等人唔敢出黎
同埋等我地軍心怠慢

咪撚相信共產政權！

一日唔徹
一日都唔好比佢停

大口狗講過 齊人隨時開會

佢拉得幾多？我地日日搞野餐 吹脹？

你在明佢在暗 唔好鬆懈 隨時要有出黎嘅準備 諗住拖多幾日輕啲人就唔記得丫嘛

因為就黎選
屌你老母建制派 害得香港人多
要做好宣傳做選民 幫學生填2老
唔好食蛇齋餅粽

突然又唔急一推再推，係咪因為美國出聲如果過佢地今個星期就做野

港九新界各區唔好有游擊隊出沒 要人地動員呀

一來 要俾班狗休息

二來 佢哋應該諗緊點拆 始終每次開會
都搞到咁大佔馬路 會俾上面問責

總之 密切留意

清左場又唔開會？

大家當出黎做運動都好幫下自己屋企

推，麻煩順便廣傳一下法國黃背心運動，多啲比人參考。

政府=共產黨=唔可信

仲有兩星期

將會好難捱

用曬d催淚彈 未返貨所以唔開住

唔開就快撚啲撤啦淨係識拖

香港始終有錢佬話事，應該真係好大反抗

班狗要休息，再日日咁拖，佢地士氣一定有所打擊

二就係比時間佢地重新運送物資

直情比雷劈啦

有無source想問

應該係想啲民怨散咁啲 睇下大家反應先再決定
大家唔好鬆懈

佢咩表示都未有 唔好ff咁多住

儲裝備好時機

總之唔好大安旨意，要記得條例一日未取消一日都係要隨時出黎抗爭
趁喱啲時間養精蓄銳、物資每日少量咁買
去啲遠啲既地方搵防具
同時都安排下溫和派可以做、無風險既支線任
最緊要係要記得

「件事未完唔好咁老定，要警覺性高」

唔開會唔等於撤回條例

定已經用到盡？要補充

睇到有人話

反而係我地唔應該比佢抖 有咩需要差人先生幫手嘅叫盡佢wo
咩意思？

但落雨通常個天會陰又有啲風會涼啲
好天就曬到你死、熱到你喊

中共再落order
班建制仆街即刻聽聽話話

irr factor

持久戰嚟㗎

新聞稿係話12號個會唔會開，但原來好似14本身就有一個會，唔好畀言語偽術呃到

二讀要再三讀

知道今次連平時中立個班都唔幫自己
應該要再部署緊點做
可能會派幾隻鬼入黎掟磚等製造混亂

係唔係啊

唔好比佢停!!!!!!

隨時係fake

其實今日班建制都入到去
而家預告埋聽日都唔開
好撚鬼

唔好鬆懈呀香港人

應該淆底聽日星期五放工實多人到仆街

應該係諗緊屎橋，唔好對奸詐嘅敵人有期望

未完架
目標係撒回

持久戰 停咗就冇嫁喇
要俾柒婆知佢呢鑊野唔撤回日日都有

請勿跟車太貼

等陣班議員等你地降低警惕之後入立法會訓到第日就直接pass埋 點都要封死條路唔可以比佢地去到立法會

同美國人權法上水有關呀?
制裁喎

一定
美帝終於有動作

要走資

借個post黎宣傳下

近日香港警方都辛苦啦。有鑑於此，大家遊行時應該歌頌下佢地，感謝佢地’維持秩序’

應該天氣問題，佢哋冇得用遮，又重裝

之前好似睇過話班警犬啲胡椒噴霧用晒要問海關借會唔會補給要時間

妓女比共產黨更可信

佢哋可能見到中共今日講唔係佢哋推係林鄭自己推，聽下「聖旨」先再行動

都唔出奇
而家建制派最想梗係唔使開會住
個波喺曬林鄭同警犬度
又唔使負政治責任

可以

今天令蔡英文高票勝出 , 已打亂老共步署 , 情況比之前反而好了

Best Birthday Gift for me

警犬要回氣？
用咗超過150粒催淚彈要補貨

做好事太多怕畀雷劈

呢個時候俾大家休息下，同埋應該將野餐裝備升下線，下次出到黎都好d

底線「撤 加 下台」
「立即啟動政改」先係可討論條件

催淚彈用曬

建制派都唔係一條心

無論發生好事定壞事都好
一定要堅持到最後 唔好蝕左道氣 加油

Sorry想問問
聽日應該去立法會定機場？？
因為我見隔離post話機場有用

星期六係咪唔開？下次主戰場係星期一？

屌 好驚聽日返工先黎彈弓
利申 :請左琴日同今日假既返工撚

一日未撤反送中 都唔好鬆懈

可唔可以唔好再信立法會所有通告 當日梁君彥條仆街陷家產都話6月12會開放示威區 最後咪關閉

咁嗰一日即將會係班狗嘅死期

聽日照出

倪匡話佢冇講過呢句嘢，因為佢不嬲都好尊重妓女

大家記得啲先
無論如何，聽日SET定鬧鐘
朝早起身隨時係屋企Stand by